why 槍權撚今日唔出聲？

平時唔係話大家有槍可以反擊
比冇槍會死少d人咩

個別事件 不予置評

想聽槍權撚解釋
佢地唔講野好難駁

殺人嘅唔係槍 係人

Ching sick ball

呢啲本身非法禁都冇用